22歲了 究竟我有咩用

一無是處

有冇巴絲同我一樣 成22歲人都搵唔到人生目標
又無翻工 冇讀野 得閒就搵下散工 翻工又翻唔長

有嘅 黎緊想學車 不過又係得個想字

同類

想死 困係屋企好辛苦

過得依種生活嘅屋企都有番咁上下啦吓

廿二好後生姐

屋企曾經試過窮到問人借錢
嗰刻開始我話我發唔到達都唔要再咁問人

一樣

年輕人，廿二歲玩下啦
諗下平時有咩會令到你放鬆或者開心
打機又好，去下旅行都好
總之搵野玩
玩玩下你就知要返工搵錢

你話想學車？爲咩？
為左搵工？搵份咩野工？
定為左買車玩？？
…依啲咪目標囉
成年人，唔洗人地搵目標比你嘅

Sor，以前我都係咁，所以自言自語得好開心

做廢青好，廢青真好

算係過得到3餐咁咋 但個人好枯燥

好多22歲人都有車有樓

我都想有下哩d經歷 我就唔洗好似而家咁懶咁依賴人 又唔識做

27了 咩都無

果D好命水姐

你沒那種命
踏實D
咪靠自己

搵fd一齊返工就無咁枯燥架拉

廿四
返工錢唔多
但又餓唔死
唔知生存有咩意義

知了 黎緊9月會去旅行
純粹搬左去村屋 好似與世隔絕咁 交通又唔方便 又無電腦 無wifi 同老母，工人 相依為命 老豆翻工 所以先想學車 起碼有得周圍去

興趣 鍾意聽住歌揸車個種感覺 好relax

心動不如行動呀 好多野明明可以試 自己製做機會 睇你有冇膽

好開心您肯些牙

隔離飯香

就23表示 岩岩畢業 搵唔到長工
日日返pt 返到日夜癲倒
都叫有人生目標 希望搵到份 做電影既工

起碼有份工 寄託

一齊努力

邊有工係可以同frd一齊返… 咁好彩

返咩散工？

有工翻is good

返下工賺錢買下自己鍾意嘅嘢

就係冇乜膽

個d合約期工

釣金龜？結婚？生B? 大把

你還有閪呀

一樣
以前雄心壯志 雖然無目標
但都會相信自己會有翻成就
望住 身邊人grad job既人工
我就發現好多野整定
唔係專科 讀得幾勁都無用
其實仲有好多例子話你知
學歷同人工係唔成正比

下, 做散工生活到既我覺得已經OK.
好多人 (包括我自己)都係日日番工唔知為乜9
想學車咪去馬囉

comfort zone可以比你休息下hea下 但唔可以停一世

一樣 22歲 無目標無興趣無夢想無女
又搵唔到長工 一年轉幾次工
D FD之中最垃圾 搵最少
唔死都無用

培養下啲興趣，有時為咗玩，你會努力。

Same 最近練同自己吹水，睇下幾時有另一個我

21歲同類 仲要無女 少fd

玩健身啦，起馬對自己既身體有個交代

你起馬有得諗買車 ..有個地盤佬男朋友

你有冇父幹呀 無既話點會有人會有呀除非佢走資大陸佬個仔

學佛
夠你學一世

Same here 22歲 剛畢業
學科所限行頭窄，自問成績唔差，但揾到嘅工仲低過High Dip畢業。呢排無乜心機，旅行又去完
諗緊究竟揾一份咩工好。。。

日日都唔知做緊乜

我都想做廢青

屋企有冇錢 個樣靚唔靚仔冇得改變
但人生係自己決定的

你覺得自己好廢既 冷靜一下 諗下自己想做咩
諗到就去做
想學車 上網申請 想讀書 睇下有冇邊間肯收你
想去旅行咪去囉
呢d先係人生
唔好再花時間諗點解自己咁廢 花多d時間諗下自己有咩想做 再去做

利申：25歲 OT中

19歲有類似感覺

而家學下投資保障下自己將來

I know that feel
身邊未經歷過呢d人生既人根本唔會明
只會叫你搵下興趣搵鍾意既野讀下
覺得你只係未想返工住
但你自己知自己冇目標冇興趣呢個世界上冇咩想要
突然覺得係自己身邊好耐一直相安無事既女朋友係重擔
諗都冇諗掉低左人
自己好渴望自己可以積極搵目標做人
但內心根本咩都唔想要個種感覺真係

三字頭都係咁

22就23
今年grad
唔想返工

大過你，又係讀書唔成
不過都叫有一門手藝
依家搵返自己興趣果一行嘅工，應該會好辛苦但係先碼做返自己擅長嘅野

做散工真係唔好受，可有可無隨時俾人取代
而且得，一係讀到書岀黎搵零用錢，一係做散工做到幾廿歲都係一pet爛泥，好驚自己變成第二種

如果你係絲，有身材正常樣又唔同講法
好多散工請靚女勁好pay又hae,返工下去下旅行真心好過返長工

如果你係柒絲，又或者係巴，都係搵返份長工啦，香港係咁現實

我都係村屋撚，join個無限plan啦

27歲 做左份工 7年 一無是處 最近老闆減人工 想走但又無其他技能 唉

轉分身轉唔切？

巴打
以前真係覺得自己點都唔會太差
而家望到身邊人一個一個搵到份唔錯既工
先發現之前實在睇得自己太高
而家慢慢咁接受緊個事實又要再搵工

思想正確!

各位巴絲 正面d 每個人都有存在價值 努力去尋找自已既價值

咁似我既

但係你有個地盤仔男友 濕撚哂都唔驚啦

算啦我25歲都係咁,人生已完

邊行?

暫時目標
揾到政府文職
然後一路做
做到退休老死
完美人生

冇目標，依加開始番全職

22歲做緊野，有車牌

但一樣冇人生目標

人之所以痛苦係因為有比較

呢幾個過緊呢種人生
唯一好少少係有做返運動
但就窮到賣屎忽啦

一樣但有車牌 屋企做生意 仲讀緊書 女朋友都有錢

可以點算

22時同你一樣 宜家都同你一樣

留係屋企hea都唔知幾爽

餓又餓唔死 彈又彈唔起

一樣
冇興趣冇目標，根本唔知可以做乜
有時一起身，望住個部電腦
上連登又唔係，打機睇片又唔係
係到發呆唔知自己可以做咩

有無咩技能 或興趣
有就去外國闖一闖

我都想…

係好慘… 想充實d

我都一樣又唔答我

22了

28了都係無所事事

me2

係嘅係嘅 應該點好

垃圾

踩我啦踩我啦

21歲表示畢業後廢青緊

19歲 完全唔知未來做邊行
叫我返PT冇咩問題 但係冇理由成世都PT
總要揀一行有"前途"既工黎長做
身為個男仔好易俾人睇唔起 就連出賣勞力搵多D又係睇你唔起
自問學歷唔係高 唔知搵乜工好
同埋D女唔睇收入就假既

男仔有得做地盤搵食 搵得多

你唔係第一個，亦唔係最後一個
利申:同路人

lm

20歲地盤仔 無女

日pay定月pay

無女無人生

我都係 未搵工 未搵到工

有得hea有得玩就好好珍惜下啦
到你返工頂頭家時 手停口停你就知咩叫挨世界啦

一撚樣 想做鐘意嘅野但搵得好少錢

日薪

18歲個時以為仲有排玩
點知好快就20.22.25

咁就過左7年
下一個7年就已經過左30歲

有冇900

今年21 冇目標冇理想
有學返 但日日唔知做緊乜
第時應該會乞食冇工返

係。。

life
係香港 loser係多數
唯有將標準降低 安慰自己

點先係失敗

無

無撚用架啦

人生目標又冇 做嘢又得個想字 唔明你呢種人有咩資格呻

下 呻下都唔得

一齊做廢青
莫講話未番過工 跟本係未搵過

如果考唔到消防，我真係同舊屎冇分別

三廿幾四十都係諗緊同樣問題

嘩 仲唔係我！？ 無人生目標 又hea底 唔知自己想點 好撚迷茫 救命 人生應該點過

啱

完全一樣
日日都係返工放工等夠鐘就訓
星期六日又唔知有咩好做

想咪做囉

或者去試下人地打飛機既興趣，試下好無玩先
咁樣試都有排你玩

搵grad kob搵到心淡嘅廢j表示身同感受